究竟有冇一隻好玩既戰棋手機game

而家啲手機game好冇遊戲性
想搵隻好玩高遊戲性都冇
其實戰棋類遊戲都啱做手機game吖
類似機械人大戰嗰類

Lm

為了誰的鍊金術師？
不過手機game 又係要抽角色

呢隻 糞game feel

Sevens story

可以hea玩

FEH囉

火紋好玩丫

曹操傳online 好玩到暈

walking dead no man's land

tactical monsters
外國game，唔洗刷首抽
唔同怪都有唔同既特性，就算普通卡只要岩屬都可以圍贏d勁卡